[IOS/AN] 真三國無雙•刷 (退款區)

有鑑於太多玩家宣布棄驚，特設此post歡迎大家討論退款方法/結果

用ANDROID玩 一蚊都冇得退
BTW APPLE退款唔係次次得 尤其你之前有退款紀錄

岩岩出時買左成長包，退唔退得 ？

請問應該用咩理由？自己打個理由定是但揀個都得？

你試下是但打一個理由

我課過嘅全部都report哂 包括成長包，但確實退唔退到要等蘋果覆先知，我從未退過款，希望唔使report多次

friend 偷課
退款成功

Report左

我話遊戲包內容不實 冇心經營

成功退款

可唔可以分享下用咩理由

我係話佢bug多，營運無心解決。

係咪姐係退到？

巴打退左幾多錢

五百幾